有冇人好鍾意聞自己陣臭jer臭西味？

唔沖涼一日，陣味又濃烈又淫賤

我條囡
同佢一齊沖涼

會了個閪d分泌黎聞
再隊黎俾我聞

有冇了返d袋底泥畀佢索

好撚正